荷里活正在重製奧斯卡金像獎最佳電影Parasite

今次

leonardo dicaprio 做窮人

黑人、同性戀、變性人、女導演、穆斯林

HBO 咪整緊

Yea, Babe! Clockwise! Clockwise!

女導演執導，講述一個黑人變性人同一個從事環保業穆斯林女人追求同性戀合法化既故事
咁樣夠拎奧斯卡

乜都以為自己可以高人一等

我以為係黑人去幫有錢白人打工，點知係地底發現個變性加同性戀穆斯林情侶添

要講追求一樣普世價值同突出女性諗野勁過男性
最好加埋環保呢個議題

黑人

一定啦
有錢佬一定搵黑鬼做

其實拍到出嚟應該都幾好睇

仲有主角一定要係素食姐

個黑人變性人仲信耶穌既
炒埋一大碟
今次仲唔拎奧斯卡

agger

將有錢老婆改編做一個黑人基佬穆斯林變性而成嘅女導演